泊死車比人撞完不顧而去，有cam影曬

差佬未搵到人，相熟車房報整$3500,
咁我應該叫佢賠幾多

一萬起跳

+個0

俾人撞到乜

撞完後架車唔係直版
自己諗

bumper,
要換＋噴油

咁都好大力撞埋去喎

撞完zip紙留資料實報實清
不顧而去唔洗諗啦點都起緊報個double先講

我車頭有留電話，佢一撞完車都唔落比油走

8000

師兄駁開長火？

屌你老母 影到就放上黎啦 柒頭

H&R 梗係番廠報啦
我前年比人H&R睇cam捉到
佢初時唔理我
後尾死狗賠左25000

Hit and run 一定要告到佢破產！

加個1係前面

H&R 原廠價加5成啦

加個零喺尾好好多

咁你相熟車房張單寫幾多咪賠幾多囉

我泊死車比人hi過側鏡 之夠當場捉到佢 屈鳩左佢2000 好彩做左鍍膜收左錢之後我當場摔甩左條花痕 條柚比我吹撚到啤一聲

嗰下火遮眼
屈人係唔啱，不過用火遮眼做理由夾硬啲喎

我架車仲要新車落地兩個月